好心d道德貓撚真係咪生BB La!

領養既小朋友都可以好可愛架！
你係中意小朋友既話領養同自己生咪一樣！
係孤兒院既小朋友好可憐架

同唔食狗肉一樣咁戇鳩！

你何嘗唔係比你老母係街執番黎養